講個笑話比大家聽，保證好笑！！！😂😂😂

阿仙奴

幾好笑

義和b仲好笑

呢位巴打留意左你好耐

系，後備都冇

系😂👍🏻

食唔食早餐

食緊炒面王

😂

😖

笑死

🙈

😛

雲加吞精

知你心傷嫁啦

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

仆街啦 2和b

3:0真係醜死鬼

可以笑的話不要哭

六弟交比阿狗啦😂👍🏻

🚬😂

清別傷心，都是雲加的錯😞🚬

佢仲續約既話真係厚臉皮過689

😂👍🏻

岩岩食完

請我

630先有早餐食

heajai=💡

2&b

呢句真

唔出樓豬抵輸啦

雲加好笑d

戇居先捧阿狗

🤣

出左仲肉酸牙